無諗過有學歷既人係無移民想法

名校
好清楚我條件唔會搵到再好/相同學歷既男人,好難得先識到佢(我屋企隔離佢公司)
唉
點解所有事情都唔順利

佢:名校大肥佬

dllm,肥到成架坦克車唔係見名校一定已讀不回
發現好多溝通問題
比如我中意上連登高登
佢就好少上仲叫我唔好上咁多會壤腦小上為妙
所以有一段時間無上咁多連登

佢學歷:名校 我:band3
好清楚我條件唔會搵到再好/相同學歷既男人,好難得先識到佢(我屋企隔離佢公司)
唉
點解所有事情都唔順利

大把有錢人都唔會移民架啦

買個安心唔好咩? 佢平時好識保護自己
我知2者之間話事權係佢度

佢講過香港唔表態就唔會有事,都唔會理佢呢d小角色
佢雖然黃,但為左份工連咩活動都唔去

咩名校學歷

其實你地都幾襯
你啲中文1999
佢份人又1999

呢個post我睇左兩三次先get到做緊乜

可唔可交代下詳細d
1999咁

你男定女 咩外貌

Gay佬黎

讀名校中學就叫有學歷
睇個標題以為唔係PhD都Master

小學畢業未呀
學人講學歷

樓主係咪之前TG有個傻閪，不停講名校，話名校生先係人但自己讀書差 重讀緊定唔知乜9